點解data centre做operator工時會多過上級

supervisor, manager唔駛shift, 返九六

做下級operator要shift, 每周返44-48個鐘, 人工又少過佢地

唔係間間都可hea

有d日頭忙到嘔, 幫客人開好多櫃, 覆成堆email,遲覆又鬧, 要幫客收貨, 有d remote hand 好煩

呢d根本似admin工作

人工多左但係工時長左果D叫OT，唔係叫升職